有無毛囊角化嘅巴絲試過陶瓷肌?

最近開左個改善毛囊角化嘅post
見到有人話見到陶瓷肌好似可以改善
我睇過下ig都見到有咁嘅post
但價錢都千幾次
想問下有無巴絲試過而又有效

Push